脫衣陪酒相互猥褻 警臨檢目睹活春宮

新北市土城分局警方日前臨檢轄內一家卡拉OK店，於包廂內查獲一名49歲的王姓女服務生涉嫌脫衣陪酒，且與一名男客相互猥褻，警方當場將鄭姓女負責人及王女帶回警局偵辦，訊後已依妨害風化等罪嫌移送法辦。

警方表示，這家位於土城清水路上的卡拉OK店，以視聽歌唱及小吃當掩護，實際卻是掛羊頭賣狗肉，業者涉嫌暗中經營並媒介色情，警方晚間進入店內臨檢時，王姓女服務員正和一名劉姓男客（60歲）在包廂相互擁抱、猥褻，因為兩人當時都已喝得爛醉，竟無視警員進門臨檢，也毫不避諱繼續摟摟抱抱，令警方和業者當場傻眼，經警方當場制止後，劉姓男客還抱怨地說：「真是有夠掃興！」
警方將王女帶回派出所清查身分後，發現王女年紀已近半百，但為了工作餬口，還在從事脫衣陪酒服務，也只能無奈搖頭依法處理，而該店的現場負責人兼櫃台鄭姓女子則供稱，她只負責收費及發放薪水等事宜，對於服務小姐和男客間的互動並不清楚，說詞恐有避重就輕的嫌疑，警方訊後已先將鄭、王2女依法送辦，並將再陸續通知相關人員到案說明。（突發中心陳韋劭／新北報導）

60 + 49